世界上有一個咁好既女仔點解唔識珍惜

外表佢細細粒粒，樣靚身材正。
佢無乜朋友，當你係全世界，凡事以你行先。
幾攰都好因為係long d所以有機會就想見下。
好怕寂寞仲要long d但係一諗起你就會充滿希望。
有返工但成日出街都唔會洗多錢就係為左想可以有錢同你周圍去。
有時有少少麻甩，但大多數時間都係一個小女人。
乜都吹得，而且係好多話題上面既諗法都別樹一格，睇得出係真正經過思考既產物。
無論你做正經野定打機都唔會打擾你。
會花好多心思同時間去整手工野俾你，蛋糕知你唔中意食甜會行幾間超市買隻唔甜又好食既朱古力整，仲要因爲要返工所以無乜時間整，整左幾日，成品超級好味。
唔會放過任何一絲機會去了解你，只要你講，佢都肯聽。
同你一齊既時候會覺得自己係全世界最幸福既女人。
無乜物慾，唔會要求你買d咩俾佢，有時講句我中意你已經開心到跳起。
好可愛，做乜野都好可愛。
仲有好多好多，

但係對住一個咁好既女仔，我選擇左去同第二個曖昧，佢知道仲俾左好多次機會我去坦白同不停否認自己直覺因爲佢相信我。佢相信我唔會呃佢，佢相信我淨係中意佢一個。到事實擺在眼前都仲有俾機會我去挽回，到知道大家再一齊都有條刺好辛苦都仲會關心我驚我太夜係街有咩事，夠唔夠錢搭車等等。

希望可以集眾人之力咒我呢件垃圾人渣賤種長命百歲百病纏身，死左打落地獄永不超生。同埋佢可以有個珍惜佢既好男人令佢幸福。

對唔住

你應該同佢講，唔係喺度講

已經講左，佢喊住咁問我:你係真係中意我，但係點解你要咁對我？

咁你想點？

因為人從來喜歡追求未到手既野

而家講對唔住仲有咩用 個女仔個心已經比你傷得好深
放過人啦

放手啦巴打
佢值得擁有更好

定啦 我代呢一個世界嘅男人多謝你放返個 筍盤出嚟

啱，我唔會再搵佢

哦，原來係佢
佢講嘢好低b㗎
成日以為自己好可愛噉
上次同佢食飯，啲嘢嚟哂，佢先同人講話要換
搞到我都覺得唔好意思

我真係弱撚智

我諗佢對下一個已經變左 太傷

影衰晒我地啲男人

以前既野玩具/人地既玩具係好挽啲既 自己野唔識珍惜 不能怨天尤人 只可以話去搵人地拋棄左既玩具啦..

早知今日 何必當初
仲傷害人地將來

扺死 祝你前女以後比你幸福一百倍

做過你女朋友呢個角色
其實你咁樣做就係因為你唔夠鍾意佢
你鍾意就自然會珍惜
佢又唔係傻 點會唔知你將佢擺喺咩位置
一次又一次放低自己底線去忍你原諒你
到最後其實佢都係自責點解自己做得唔夠好
但其實你唔鍾意我根本我做咩都冇用
下一次佢未必會好似對你咁對其他人奉獻所有
你講咩百病纏身都無用 你如果係鍾意佢你就唔會咁對佢

想睇女朋友版本
btw，樓豬自己攞嚟

我都做過呢啲角色 分左手之後就同自己講 下一次拍拖要搵個鐘意我多過我鐘意佢嘅 唔好再咁傻將自己放係咁卑微嘅位置

食屎啦你

係 鍾意對方到就算幾唔開心
都只係逼死自己 一個人頂晒所有情緒
其實真係好撚柒辛苦
但佢仲要一啲都唔appreciate
其實個角色依家仲做緊 好辛苦好辛苦
但真係唔捨得走

我當初都唔捨得走 但依家諗返起覺得自己嗰陣太傻 做咩仲要俾機會佢繼續hurt你消費你對佢嘅愛？絲打加油 我明白呢種感覺有幾辛苦 要心甘情願做卑微嗰個真係好難 但離開更難

有報應嫁樓主

係 身邊冇一個人支持你
不過覺得傷到最後一定有一個位我會走

同你九成似

但我比你更衰

我對佢講左好多傷害既說話

我決心改

但來不及了

我已經傷夠 祝你以後會更加幸福有人比佢更識得去愛你 共勉之

let her go

巴打我同你幾似
女朋友又係細細粒又係long d 性格又係咁
成日都覺得佢好可愛
但係我好珍惜佢 冇諗過同其他人曖昧

證明咗人係咁
你依一世都唔會再有一個咁好嘅女仔愛你

咁你要對女朋友啲啦 關心佢多啲 唔好整到佢唔開心 我知巴打你實得既

岀力追翻人啦。過左就冇㗎啦。

做不斷奉獻真係好辛苦
要主動離場

巴打同你女朋友加油！

屌你老母

早死早着啦 柒頭
又係新鮮感

落地獄啦屌

賤狗

個種傷害真係一世 你時刻都會諗起個種錐心之痛
自自然然好難再去愛一個人！
就算有人對你幾好 你都感受唔到幸福感覺 反而個心會酸一酸 痛一痛

如果有個女仔有一半你個ex既特質
已經係一個好女仔
樓主你失去哩個女仔真係對你最好既懲罰
還好你都未出軌
只係同人曖昧
試下畀個機會自己改
又畀個機會個女仔考慮改變過既你
樓主你有嘢想講就同佢講
唔好係度講
係度講佢都唔會見到
睇得出個女仔真係好鍾意你
我諗你同佢都唔想咁輕易放過哩段感情
真係鍾意人就唔好咁輕易放手

無哂尊嚴咁對佢好
可惜唔鐘意就係唔鐘意
對佢更好就係換來一次一次既無視
最後決定都係算啦
放過人地放過自己
對佢好可能對於佢來講都係負擔
勉強無幸福

你正一死仆街

你做得好錯好錯
而家醒覺雖然太遲
但唔該用你餘生嘅力去追返佢去愛佢
選擇分開/接受分手只顯得你淨係識逃避

我以前對我女朋友好差
好容易因為小事對佢發超大超大脾氣
佢好辛苦 但都容忍我又嘗試體諒我嘅性格
好彩後來我認真反省知道錯
為左俾佢真正嘅幸福
我一直努力去改同控制自己嘅臭脾氣
以彌補過往對佢造成嘅陰影
至而家 我地一齊六年了 好幸福好穩定

如果你真係緊張個女仔嘅將來
亦想佢可以有段幸福嘅感情
我真心好希望呢一切都係你俾佢
佢俾你傷害過唔會再願意100%投入另一段感情
佢愛嘅始終係你 為你付出過咁多喊咁多
你捨得讓一切白費告吹?

追返佢氹返佢 用行動感動佢去信返你
一年唔得兩年 兩年唔得三年 一直去試
既然識得後悔 依啲先係你應該要做嘅

加油 俾返佢應得嘅愛同幸福！！！

個女仔好慘

巴打，多謝你地。
呢2日我要返去外國開學，佢都一路陪住我，去散步食宵夜傾計飲酒，我諗佢係想係我返去之前俾個開心d既回憶我，明明佢受左咁大既傷害。佢就係一個咁好既女仔。
一遇到咩事就逃避係我一直以來既缺點，係我見到兩位巴打回覆之前已經決定左我要改變自己，令佢重新相信返我，然後好好地對佢。而睇完兩位巴打既回覆令我更加堅定同肯定自己做緊嘅嘢。
真係好多謝你地，祝福你地。

好希望ex會後悔。。。
個個朋友都話條件好怕咩冇人要
個個叫我下一個唔好對佢咁好男仔會唔識珍惜
自己都有人追但係
得唔到自己愛果個回頭，就算有幾多人追都覺得個心好似穿左窿咁
好痛

佢肯係呢幾日陪住你都代表佢對你仲留有感情嘅 但要佢再相信返你真係唔容易 你仲要去外國留學 兩個人分隔異地要再重新建立信任更加難上加難 不過無野係絕對嘅 你有心就有機會成功 加油巴打 唔好再錯過呢個咁好嘅女仔 對佢好啲

睇到自己都好心痛 唉

多謝巴打，我會努力！